【二手成交】麗港城三個月反彈23% 代理:癲過九七

樓價全速向上，觀塘麗港城兩房急升彈百萬元。世紀21康聯康向斌表示，今年1月跌市，麗港城7座高層F室，實用面積517方呎，成交價僅660萬元，但同座一個中層F室單位，低了幾層，但剛以815萬元易手，呎價15,764元，短短三個月賣貴155萬元。對於麗港城樓價短短三個月反彈逾兩成，他形容是「癲過九七」。他亦指，「如果現在是1997年，這個單位已摩咗幾次」。惟現在有辣招，樓市已難短炒。

另麗港城33座中層G室，實用面積517方呎，剛以828萬元沽出，創屋苑兩房今年新高，呎價逾1.6萬元。同座樓下一層G室，今年1月中只售718萬元，低一層竟賣貴110萬元。

三個月内反彈23% 非常厲害

高層唔計！

錢太多